有冇人個女朋友成日都想你帶佢去玩

每個星期都想你帶佢出去玩

諗要去邊玩都唔係問題

問題係我日日都要返工
我冇時間玩
星期日有一日假真係想係屋企抖下

直接同佢講佢又會話
'你追我個時都唔係咁'

你以前唔會咁話b架

點解你地有咁多精力？

你地都要返工
仲返得多過我
每日起身就會ig snapchat 話好眼訓

但一有時間又想出去玩喎

因為你返工以事業為重真係攰

你女朋友返工賺錢買花戴
返工就係佢抖嘅時間
期望住週末去玩

有冇得解決？

唔想帶佢去玩咪同佢講囉 搵啲靜態活動
女朋友都係想同你一齊hea下咁姐
又唔滿意。。。

暫時未因為過呢件事嗌交

因為我次都會就佢

寧願打少次飛機訓少3個鐘都會陪佢

但佢真係無限精神

打飛機冇講錯
我真係有打飛機
因為莫講話扑野
平時掂下佢對微波都屌曬鬼

飛得

講過

但結果多數如下

我: 我後日要返早呀，今個星期每日都訓得5個鐘，不如聽晚同你去食壽司？

佢: .........

我: 好啦，我地聽朝9點迪士尼等啦

佢:

返工就算攰到仆街 佢想的話收工都會去見一見佢
有心嘅點都抽到時間 攰唔係藉口
你唔想陪嘅佢咪搵第二個陪
厹當道 佢搵人陪好容易㗎咋
巴打自己諗
利申 冇女 被帽ed 憎撚死狗公臭G

個個星期日都扮病。

又或者去誠品行下, 佢打書釘, 你就坐埋一邊瞓。

再唔係就去睇戲, 佢有佢睇, 你有你瞓

咁係喎，你追佢嗰陣又唔話無時間好攰

我都喺想見下你啫

你女朋友幾多歲?

i know the feel bro

你唔想陪佢咪搵第二個陪

岩呀，你有無放個心落去呀，就算係你放晒，你條女都搵第二個既，咁你都諗下點解佢會搵第二個，所以咪撚話人厹乘虛而入個D啦

有得去就去啦，唔係到你冇得去時就會後悔

一句講到尾
係你廢
你唔係廢嘅話點會冇時間陪女
有錢你洗驚陪佢唔到？
佢見你有錢自自然唔敢煩住你驚乞你憎

問題就係香港男人要有錢先有資格拍拖諗結婚
除非你好撚靚仔/有才華 啲女好欣賞你
否則都係認命

依家兩條路你行
一係發奮
一係被帽
你自己諗

好就女人，唔好就累人

開壞咗個頭
追嗰時咁精神做咩呢
而家自己辛苦啦

樓主同你條女幾多歲

唔洗陪架 連登大把人幫你陪

無得屌係易攰d架喇

到有日佢唔再搵你 你就煩啦

唔滿意就應該同女朋友傾傾
睇下點去解決 搵個共識
而唔係上黎問連登仔

我覺得佢係想製造多啲屬於你地既回憶者...我諗

咁嫌棄人就咪拍拖啦

你去觀察留意吓係咪咁情況先，或者係其他情況。

確定情況，再諗點面對

我番左五日工 放假梗係想同男朋友去玩
一個月搵一兩假期搵d活動囉
拍拖係要努力維繫下架喇
至少要show到比佢睇你有努力諗下

你喺連登開post博乜？
襟兄弟隊尾喺邊？

佢既玩例如
9點迪士尼玩到夜晚
9點去行山
9點上船去長洲呢d

我女友成日都想留喺屋企唔鍾意出街玩

cls
放假唔瞓到兩點對唔住自己

係我眼盲定樓豬避咗唔覆？

我地未拍拖之前
因為住得遠
關係又未係情侶
所以唔會去得好遠玩得好耐

多數都係睇場戲就走
食個lunch 就走
每次見面少於3小時
係有時會講電話，但係係屋企

咁而家拍左拖
係會想見左
關係密切左
上面我都有講
佢而家想出一次街係講緊一日

上面可能曲解左我意思

我唔係話完全唔見
每個星期見幾日我係覺得必要
例如星期一至五有時我係會接佢收工

但到左星期日，我真係好想訓一次自然醒

咁佢達句：「你以前追我唔係咁。」
你咪覆返你上面覆我既野，佢一定唔會再用呢句達你

屌你有女仲想點 我單身左34年

其實唔係囉

拍拖前每次見面少於3小時
每個星期見1次

咁你追人嗰時真係唔係咁吖嘛

傾吓啦同佢

睇返 #10

你唔陪咪搵第個陪lor

user name match

樓主答下ok?

我25
佢22

唔知關唔關事但好多女仔20歲頭個陣都係未玩夠

依樣真 好難傾 係要大家就

樓主真心廢

你訓都冇時間仲講乜鳩拍拖

我都明白22歲都叫青春
我都知佢唔想咁快就進入無限地獄返工mode

我只係想知其實我呢個問題係咪普遍
定係我一星期想一日自然醒既願望好過分

呢個咪就係問題

我都唔知佢d精力從那兒來

到佢叫第二條仔帶佢去玩，你就後悔

下，我男朋友反而一個星期得一日假都要我出去陪佢玩，但其實我想係屋企訓教

如果我既願望真係太過份
你地話我知啦

有無咁多嘢玩...
同佢講喺屋企睇下戲打下機一日咁得唔得
我諗女朋友所係想見你全日啫
做咩活動未必真係好重要嘅...(我諗)

係你有問題wo,你自己打份牛工仲要認命，返六日放一日又返工，你自己做人冇意思就唔好當人都係啦

你呢個男朋友係咪用黎托

拍拖係咁

我講d我地既事

我自己有嚴重鼻敏感
呢排返風我冇一日係訓得好

我自己做教育工作
每日都要諗好多野
但我住得遠
日日逼3個鐘巴士地鐵來回
真心講體力，精力都係攰

但閒日我係會接佢收工
我都想見佢
但星期日抖一日
或者兩個人係屋企坐下
呢個要求係咪真係好唔體諒女朋友？

有唔想去玩嘅咩

你意思係

我唔體諒佢？唔明白佢？

咁樣就去搵左人陪咪即係臭雞
唔會養得熟 趁早飛
除非你真係次次都叫攰 咁佢走左去都係你問題
如果一次半次叫攰就搵人陪 飛左佢啦拿拿林
巴打下次企硬試一次

過渡期姐其實...岩岩一齊？
通常拍拖耐咗就冇咩地方想去

長遠都會係咁架啦

我男朋友係鍾意去玩，但我唔太鍾意，所以通常係訓到2 點幾下午先搵佢，難得一日假，佢想見你都正常，咪大家夾下囉，無理由完全唔夾，逼佢就你或者相反

插我個時﹐唔見你講要抖下?

唔係唔體諒佢唔明白佢，係你返份咁既工唔應該拍拖，一係你就同居一係你就搵同事拍

我繼續講多d
因為我真係想知多d

我地傾好左聖誕假去旅行
之後有d幾日連放既假
例如中秋
我都會抽兩日出黎
因為我都想見佢

但而家唔係長假

好快就有個有錢有車又有時間既人陪你女友玩
然後你功成身退

佢冇搵過其他人陪
唔使理d人鳩up
未睇內容就話定人係雞

BB你變左喇

你確定佢係你女朋友？

冇得插呀屌

有衝突咩？禮拜日去沙灘玩下水訓下覺囉

依加唔玩幾時玩?
唔覺意有左bb更加冇自由呀
再過多十年精力又少啲又唔想出去
咁巴打你真係永遠都唔洗周圍去

呢樣野我之前都開過post

臭閪黎
飛得

一段關係聽到咁都覺辛苦

講起同居又有野講

我25歲
我理想係30歲前結婚
拍5年拖結我覺得好合適

有次同佢講呢個plan
提過同居
個反應即刻變曬
好似覺得我熔左佢咁

係咪因為佢得22歲？

係屋企抖下<--你想抖幾耐?我都係放假訓到12點當抖左架啦，當你想想人生無幾多年輕時間就覺得抖到12點就好做d野而唔係對住個mon

佢肯先得架

唔係迪士尼就陪佢shopping
唔係行山就行全港搵好西
新假期一出打卡位就即刻拉我去

你不如認真諗下佢同你拍拖追求緊 d 乜野

咁咪放手等其他男仔帶佢出去玩

你唔認為佢只係因為你有錢帶佢去玩
先勉強當你係男朋友？

搵方法同居 咁就唔會想出街

咁每個人都唔同既

我想係屋企休息多d 又唔等如係屋企唔做野

事實上我係屋企做既野仲緊要過返office 做

完全唔過份
叫佢一早黎你度得唔得呀

我冇錢

就係你啲仆街做壞曬

條女如果都唔撚搵你先驚啦係咪呀
Keep住搵 咪姐係想見你唔會帽你囉
自己放棄啲打機時間 實有時間出嚟既
我係你就

佢唔會肯

你唔識拒絕

我女朋友一開頭都係咁，我會直接屌柒佢，玩又要錢又攰，咁撚鐘意玩一係佢自己諗地方佢比錢我咪去

之後除左大時大節都唔會再提去玩

你估女仔真係無限精力咩
只係想見下你咋
我地都係死頂架咋！

冇錯 唔識體諒你
我返五日工我都攰到死 一個月出一次全日已經頂盡

我都係，我依家係讀緊化妝所以叫做冇乜收入
但成日叫我帶佢周圍去
心諗哪有錢呀屌你老母

老實說
咁一齊出街係開心
我出親去都好盡情

但後果係之後返工個星期即死

真係好撚慘 無時間唔陪就要搵第二個
而家d女人係咪獨處幾日都唔撚得架
唔覆機唔出街又話你唔覆唔搵咪搵第二個囉 秒覆又成日出街又話傾得多去極都係果d地方會悶 我屌佢老母

問題係

佢都有返工
佢工時長過我

我男朋友都係
我意思係一個月間中一次半次搵d特別野做下
或者報下興趣班 可以自然醒住去

晒氣啦 佢都唔撚緊張你
仲要無得扑 拍黎托咩

係男人就會明

唔知點解 就算嗰個星期翻工翻學有幾攰 每日瞓得5粒鐘 但一有時間就會想見男朋友 同佢去玩 好似好多女仔都會咁諗

咁如果你話你番勞動工作
番足6日既
佢仲要你去行山 就辛苦既
但唔見會維持唔到感情
我之前拍拖日日訓得5個鐘都要見條女都係咁
中意就冇計嫁啦

垃圾港男，公主病港女係你地寵出嚟，唔好怨！

佢成日叫我帶佢去食野
不過食咩都得,好味就可以

其實係睇人架姐～
好似我自己咁，每次同ex出街都比佢訓到自然醒先出，再唔係就睇下佢精唔精神，有精神而佢又想早d出既話先早d出

世紀難題 如果一星期得一日full day off
應該用黎上屋企親密溫存下
定出街搵下新野探索呢

你試下叫你女朋友體諒下你
我諗佢都唔想你咁攰，出到街都冇黎精神咁

係 做男人唔好所有野都女友行先
如果係老婆都仲可以諗諗

1.可能佢冇諗過結婚
2.可能佢未玩夠唔想定落黎
3.可能佢覺得你未係適合結婚既對象
4.可能佢覺得呢d事太長遠聽你咁講就打左個突
E.t.c

係好少女仔會好似你咁

其實香港都無乜地方好行，拍拖要行街去玩半年都玩曬
放假拍拖反而想hea下，係屋企打下機一齊訓下晏教，醒咗就去食夜晚
係咪好廢青

睇埋上面啲回覆就知無得救，竟然咁多人覺得條女無問題？拍拖係互相體諒，男朋友返工咁攰放假想抖下好正常，又唔係唔陪佢，都講咗夜晚見面啦，要chur足成日先滿足？咩樓主唔陪就搵第二條仔陪，呢啲咁嘅思想仲咁多人認同？拍拖就要將所有私人時間比哂對方？唔可以有自己生活？點解一定要就哂對方？對方唔體諒自己仲要驚佢跟佬走？好心你地比返啲男子氣概出嚟，唔係叫你地食住女朋友，係做到互相遷就同體諒，有咩開心見誠攤出嚟講，而唔係下下扮死狗然後背後就話人港女！

有時寧願俾錢佢自己同朋友出去玩下 翻完工真係好撚攰

講真，如果你係返工攰，你咪直接同佢講，可唔可以淨係去食下野，又或者一齊匿埋屋企溫存下，可能隔個禮拜先花一日去玩

咁如果佢咁都黑你面嘅，唔體諒下你，咁你真係諗下其實係咪一路都寵壞左佢 我覺得係要見下嘅，但唔係搞到拍拖仲辛苦過返工囉

其實就咁聽落我覺得你女朋友都幾唔顧人，仲要無得俾你扑

same 我有時都想抖下

我同你一樣
好在我已經拍左好耐拖
另一半好明白
返到屋企仲要備課改簿啊 已經冇得幾多時間訓

未玩夠 仲大把人追
你話要結婚梗係覺得係熔左佢啦

唔好focus落有冇得扑啦
重點係 樓主一星期得一日有得放假， 而佢女朋友就好似無限精力咁冇好似樓主咁需要休息

有時用腦力係仲攰過勞力

依家樓主最需要係好好咁同條女傾下，講真冇得好好休息，無論去邊同做咩都好都好快消耗哂個精神，想拍拖幸福下都好難

不如係出街時間上同女朋友妥協下，9點變1點啦

估唔到你會上黎連登開post講我壞話！
唔想同我周圍去嘅咪出聲囉！人地都係想同你開開心心周圍圍去玩！
你唔同我去玩我邊人嘢update 係IG 呀？人地男朋友日日帶女友去食好西！周圍去旅行呀咁架！我都無要求你日日帶我去食去西啦，只係星期日帶我去玩都咁難為你？
我個IG已經唔夠人豐富多嘢睇架啦！我兩三日無update IG就有人問我，係咪同男友一齊唔開心呀咁！你知唔知好煩架！！
我已經好辛苦啦

講真 冇人陪就要搵第個男人陪
呢啲女要黎都冇用啦 遲早俾帽架咋
利用下時間仲好啦 一日到黑諗去邊玩

時間長唔等於有野做
可能佢返得長都係坐一日 冇用腦冇用勞力可以有幾攰？

你追我果陣都唔係咁

呢句又真駁唔到

都分硬手架啦通常一個話攰一個想玩

係 都唔知咩諗法，獨處下又話悶要搵人陪，你話好似守生寡成幾個月幾年唔聯絡就話姐，先果幾日無見又話悶要搵人傾搵人陪真係on9

其實放假想出去玩返日好正常 畢竟唔係對對情侶都朝見晚見
但係做女朋友既可唔可以唔好大安旨意次次要個男既諗去邊玩
行街睇戲食飯又怕太行冇新意
一陣行山露營去遠少少又驚你唔鐘意怕攰
一個唔小心搞到冇癮又要比你黑面到頭黎又要人氹返
搞完場大龍鳳結果攞苦黎申咁我不如係屋企抖下仲好

條女唔識企係你到諗已經收得皮啦

愛情係一個天枰，不斷單方面遷就，忍讓，終有一日會失衡

你要問清楚佢係真係想出去玩定純粹想一齊相處下，如果可以既話咪係其中一方屋企一齊睇下劇睇下戲輕鬆下囉

Btw我就咁睇你條女都係唔撚會體諒你果種人黎，自己諗啦

飛得啦

呢樣正正係我想講既野

我同男朋友好多個～月～冇出過去玩。甚至食嘢。

無人陪 搵第二個陪
跟住就會被人話係臭雞

其實我最想都係男朋友陪我啫

鐘意你18歲都話快啲娶我啦

臭雞，玩你老母， 咁唔黐家一定係臭雞

千祈唔好買車

樓主係咪瞓好多嗰啲人

週末要瞓返夠本

請善用起底功能

叫佢plan行程啦，少樣煩惱
或者爽手去哂香港嘅景點，佢就唔想再去，反正香港可以玩嘅地方唔多

個時唔係咁又點追你呀
欲望係無限
永遠只係係自己個面諗
唔識體諒同珍惜好難行到最後

佢硬係要搵野做黎zip 滿我個時間

巴打表示調返轉

唔好俾佢出街玩，俾佢玩賓周。

試下喺屋企一齊睇下戲 煮下飯
咁咪又唔洗咁攰又陪到囉
得一日假都要去行山又真係chur咗啲嘅
真係想出去嘅話咪去野餐

你試下咁答佢,睇有乜後果.

男人，係要識得分配時間，取人生平衡，你明白未？

咁都叫煩惱
我見都無得見咁濟
珍惜下啦

收返埋啦

唔夠愛咯

我知
上黎9UP下姐
唉 點解男人成日要做低聲下氣個邊

睇左咁上下既回覆
其實你地都唔係幾夾
佢亦都好後生 兩邊就唔到就不如算數
無謂大家對對方期望落差咁大 自己辛苦

分手啦
如果大家都唔夾
勉強一齊你又做唔到成日陪佢

我條女佢讀緊書 我做緊野果陣
都有同巴打一樣既煩惱
依家條女出嚟做野 無左依個煩惱了

第一，匿係屋企溫存就姐係首先要樓主有樓，咁樓主有冇自置物業我唔知，之但係
第二，係屋企就姐係有機會順理成章要求扑野，而好明顯連波邊都唔俾掂既女朋友，就係唔想俾樓主扑

所以呢個放假上屋企溫馨下既提案係不會被採納既

其實有時都只係想見下你姐 體諒下你女朋友都會掛住你好想見你啦 咁想見你姐係好重視你呀

抵死啦 搵個後生mk妹 點會玩夠
人地得個22歲 大把時間青春去玩
你就想人地每個禮拜困係你屋企訓覺呀
你自唔自私啲呀
你咁忙就咪溝女啦
老野好心就自己摺埋啦
明明唔夾都要死一齊 咩心態

但係d女人係想你有野同佢去玩
唔係淨係見下
淨係見下又話悶

岩啊 師兄
買左車就要你周圍去威 onL79

見咪見囉 體諒返工辛苦好冇
一齊食餐飯都係見 點解要個個星期放假都要玩足全日啊？！

對住鐘意嘅人其實想見耐啲都好正常 我就算訓得幾個鐘 翻工幾攰 有得見佢都好開心 平日冇錯你接佢收工都見到幾個鐘 但點都唔同放假可以見全日個種感覺
有心嘅一係前一日早啲訓 或者真係同女朋友傾下 可能一日早啲見 一日晏少少先見

男人生在香港, 真係唔好拍拖, 尤其冇錢

人夾人架姐
你逼自己去適應佢 你都辛苦架
你搵個同你夾既女朋友咪得
利伸 起碼一個月先見到另一半一次

佢你咪同佢講下睇下係咪你做D野重要過陪佢囉，唔岩就分手

其實都係想你陪佢多啲

哇ching
我都想香港地有份工可以返工抖 賺錢買花戴
不如推介下

分手啦

你陪佢玩就得，你抯下波仔就屌晒鬼 ...呢o
段關係你自己已諗啦

一齊住星期六日做下家務煮下飯都一日
邊有時間岀去玩

你唔肯陪既，實有其他人代你陪佢
再者，佢係錫住你，知你辛苦根本唔要咁樣要求
等你訓到2點一齊食個lunch都仲有大半日玩

一個月有4個星期日 你咪同佢傾下囉
今個星期日我同你出去玩 下星期日我地係屋企睇下戲打下機抖下囉
你女朋友都係想製造多啲屬於你兩個既回憶姐
呢啲問題傾下就冇事
利申 每次男朋友放假有9成時間都係屋企發夢 朝11晚10咁

過幾日幫你帶你條女出去玩
你等條女同你報告有人約佢啦

對你自己都要諗下，份糧值唔值得 咁既返工時間
如果值，拎個aL leave同條女去個旅行先講，去完再諗。

間住個禮拜出囉
今個星期出，下個星期係屋企抖

我做工程既， 一星期六日都訓5個鐘到 有時要輪班添。 星期日難得放假 都會想陪女朋友，就算行山 都冇問題，但如果真係攰既咪同女朋友講，去d 輕鬆d 既節目，唔係你辛唔辛苦， 中意 想見既 就自然唔攰啦。 之前都會同你一樣 有時會為咁樣嗌交，但好彩我女朋友都體諒我

屌真係痴線
一至六已經都要返工
星期日一擘大眼就要出街

樓主好幸福 我連女朋友都冇 我都想有女仔約我同佢玩呀

如果已經好耐無拍拖出去玩
咁又點計？

樓主真係好

拍左拖一年半點地方都無去過

一年半淨係去大家住既地方

我都想要返個肯帶我出去玩既女朋友

其實呢 問我地真係嘥氣
留番啲時間plan下同女朋友去邊好過啦

點解?

因為女人搵份萬鳩幾蚊既工以為自己好上進
條仔搵份萬鳩兩萬蚊既工博哂命為位女

一個做野為左自己使
一個做野為左比佢使

有幾多個女仔真係為供樓為買樓儲錢為生仔
當你已經想同人盤算儲錢為家庭，
人地仲想買好多野去好多地方玩，
最後一句你根本就唔愛我飛左你

你女朋友成日都想我帶佢去玩

好人一生平安 唔好放生

過來人，贈你5個字：勉強無幸福

廿幾歲,放時間落事業,三四十歲事業上軌道。
廿幾歲,輕鬆返工,玩先享受先,三四十歲就要捱。

你條女,而家就係想你做份輕鬆工,同佢玩樂為先,三十歲左右就話你冇前途冇錢途。

到時飛左你,搵個當年廿幾歲時事業為重,冇拍拖,冇地方洗錢既人埋單。
仲會係條水魚面前,數鳩你話你冇前途冇大志。

所以佢其實冇諗過你,冇諗過你地將來,佢諗既只有自己。

你到底三十歲時,想做個比女飛,冇錢冇事業既男人。

定係做個幫人埋單既水魚。

定係做個三四十歲,搵d廿歲妹妹玩既真男人。

你自己決定啦

以前還以前 追到上手就唔同玩法啦

小教主

樓主好快唔洗再陪 唔洗擔心喎

I know that feel bros

咁係你癈姐

樓主辛苦哂

有無人拍拖係星期六日都唔會見

縱到變港女
宜家後生就要求一星期出一日街去玩
遲下老d就話唔洗玩成日 但一星期送一個袋

唔通唔見咩
鍾意既自然會想用多d時間陪佢
個個星期六都見會攰既
不如同女朋友傾下隔個個週末出街 平時食下晚飯咁
樓主要同女朋友溝通下啊 鍾意既會體諒你

...

有同感....
無地方去先慘，度度商場都一9樣
行山又話悶同辛苦

放工去左搵佢
我而家返緊屋企
返到去沖個涼都肯定過12點

我覺得閒日收工大家見個面食個飯
沖完涼未訓既face 個time
係好正常
我都覺得幾sweet

頭先都有勉強提過少少我既諗法
佢開頭係話明
但轉個頭就search 新假期有咩好去處叫我揀

我有睇曬上面每個回覆
多謝咁多位巴打 絲打先
我就一定唔會放棄佢
我好鐘意佢

但我會搵個機會認真講
唔係勉強講

有部分回覆講扑野
老實講句
我係好想
但真係冇乜機會
因為佢係有講過結婚先會扑
但佢又會上我屋企既
上到黎都係錫下攬下 (冇波掂架)
有時扯到衡就話急尿去廁所冷靜返

其實
係幾無癮

我個EX都係咁 一放假就話要出街
我都係就佢 陪佢出街

結果點？我哋全香港遊勻哂 再搵唔到新地方去
然後佢同我講 話個感覺好似變咗朋友咁
所以要分手

掉返轉，因為返工好攰星期6日淨係想同男朋友食個常餐再留喺屋企睇下youtube就算，反而驚佢會覺得悶，問佢佢又話無所謂佢都想休息下，呢年幾兩年真係好少再好似讀書個時咁出去玩

嫌攰就交佢俾我睇住

今次真係駁唔到你條仆街

我好明白 明明講咗一齊努力但係然之後又嫌三嫌四嗰種無力感好痛苦 巴打加油

利申：手已分

樓主好好仔
我覺得你女朋友都有責任體諒你，拍拖應該係互相滿足，你讓左步但佢無讓步。

如果可以過夜咪叫佢上你到一齊訓，感覺上成日比左你，或者多d包裝你地關係做老夫老妻，係屋企煮下飯仔煲下劇咁，睇你點講架啫

我都係想做下特別嘢嘅人，同另一半經歷多啲，奈何一齊耐左就好難再有想一齊經歷好多事嘅火花，要珍惜啊

你地真係傾下啦 你唔講 佢又點知呢

星期六都要返全日？
老老豆豆你一星期得一日假，唔好話你要去玩，你就連去睇個戲都唔想郁啦
我明
但你有冇諗過佢？個個星期係屋企陪你或者出街食飯就算？
其實一人一步，一個星期鳩hea，一個星期搵啲活動？

不過根本問題返六天工作，返五天就爭好遠

利申：五天工作，一天拍拖，一天自由活動

會呀 結果我冇做好到被分手了😢

你攰唔帶佢去玩唔緊要喎大把人帶

一句到尾 係香港打工真心難有work life balance
所以搞到啲關係唔平衡

叫佢去你屋企囉
hea下睇下戲食下嘢又一日

巴打，我分左手，情況同你差唔多，然後你會發覺世界幾美好。
佢22-24,讀書，有返PT
我返緊工
成日都想出街，叫悶，脾氣差
分左手發現應該早D分
佢想要既你比唔到佢
一齊落去滿足唔到佢佢唔開心
發洩落你到你都唔開心
唔係叫你分手，而係好好考慮大家係咪適合，唔好拖住人咁耐
我認我仆街，要分第三次先肯唔再一齊返

因為佢當見你既時間係休息係放鬆咋

人地唔攰？得你攰？ 個問題係人地就算攰都想見下你 追到人就當人係草？愛佢根本就會係成日都想見大家 唔愛就放生人啦

屌你身在福中不知福

成日都叫悶嘅女人真係好撚煩
係咪除左岀街消費玩樂就冇野做
btw 呢啲女一早就唔應該追喇

身同感受 我又鼻敏感一返風就訓得唔好
又係做教育工作 日日放工都好攰
樓主要小心身體

試下慢慢滲啲滲啲咁同女朋友講下返工啲野 時不時講下返到好攰 睇下佢有咩反應先

點解男人翻既工就係辛苦工就係為左博殺賺錢既工
女人翻工就等於賺錢買花戴既hea工？ 你地個圈子啲女廢要靠人養唔代表所有女仔都係咁
利申 唔係覺得樓主女朋友冇問題 可能其實真係唔夾 溝通完都冇結果無謂勉強啦

男朋友同你一樣淨係放星期日
我就做緊廢青番下part time咁 比佢得閒好多
我地大家都會將星期日留比對方 出成日街
不過好彩佢對依件事冇乜怨言
同佢講唔好約咁早囉 約1 2點出黎其實時間都好夠

一星期見一日都嫌多

我留晒星期六日比佢都無用 話要一至日
仲怨我成日遲起身少見(10：00-12：00)

我發現有小部分回覆既人都係唔識字

不過算啦
討論完

ching sad but 真
完全同意 我條女就係咁

樓主搵幾錢人工